追你嗰陣同時追幾個女仔 接唔接受到？

接受到
接受唔到

未一齊郁要當你係唯一？

啲女夠同一時間有幾廿萬隻兵傾緊啦

機會係要爭取的

條仔根本唔係真係鐘意你，只係想搵女屌

你講追人嗰個 定被追

咁咪即係唔夠鍾意囉

兩邊都係啦
人揀你 你揀人
一日未一齊講乜嘢專一啊

接受唔到，唔係應該中意左決定要同個人一齊先追架咩。

咁明顯唔係因為你而中意你
純粹想有女或者你夠靚

應該係唔夠靚？
靚女身邊好多專一兵

你啱佢口味
佢唔介意試下同你拍拖

擺到明漁翁撒網

呢種男人想拍拖姐
只要條件符合到佢要求就覺可以一齊
你唔係最特別嗰個

有邊個唔係符合條件先追

咁撒網係咪有問題

身邊有人都係揀咗心目中既plan B plan C一齊
不過對方唔知

依家啲人係咪唔會因為感覺對而一齊而係淨係睇條件

感覺源自條件

你會對150肥毒有感覺？

差左啲咩？
姐係點解佢係plan C，唔係plan A？
咁係計邊個快落網，定set時限呢？

但係條件岩又未必有感覺架喎
覺得佢條件唔錯都未必鍾意佢

我覺得有問題。一次過追幾個，好似睇下邊個落搭就同邊個一齊咁咁係真心鍾意人咩？

好多原因

最大原因係有感覺既人符合你大部份條件

但某啲條件連自己都無察覺

都係個句 試過對肥短毒有感覺再反駁

ABC係計最好feel咁排 同埋樣掛
溝個首選先，人地唔so佢就加埋plan b plan c 同時一齊溝
係啊 計邊個落網先
我就唔buy呢套嘅 個個都溝吓姐係個個都唔係太鍾意啦

咁溝到C，A突然返轉頭，咁點？

巴here

但同時同幾個人約會
你都會開心啲

因為個男仔會知多啲好玩嘅地方
知多啲食好嘢嘅地方
同女仔相處技巧都會好咗

其實每個都會開心咗

點睇？

你唔代表會世界

約會不代表追

你叫D女唔好同時受幾十條仔cow先啦

有篩選姐講到世界末日咁

same

追不外乎送禮物
去特別地方
做特別嘅事
多經驗自然會做得好啲

唔係你估點解有啲好後生嘅人
但係戀愛技巧咁好
你唔係多年歷練
就係同時歷練㗎啦

上面可能講得有啲難聽
但深入啲就係咁睇

btw 乜有人會講：
「我宜家開始要追你」嘅咩？

你點知人地做以上嘅嘢一定係想追你？

大家研究吓

um...所以你覺得識tum女仔既人一定好有經驗？

唔一定

但調返轉因果來講嘅話就係

不過「一定」我又唔敢講

咁要收得埋啲 唔好俾人知
如果唔係啲女唱到你仆街

通常啲A都係男女神回頭率極低
聽過一個唔識嘅真係有個女神回頭 佢好似有段時間半出軌，但最後都揀番自己女朋友

唔係邊到有經驗呀，你係其他post都話無人想同A0男仔拍拖。

你講得幾有道理

啫係例如屋企有姐妹（差唔多年齡）嘅巴
都可以叫做經驗啦

咁𠵱啲相對罕有嘅巴打
就會比較識好女仔相處

Ok 可以
但知道咗嘅話一定唔會一齊

如果俾你知道咗
你就會唔開心
咁我的確唔值得你同我一齊

咁係我失敗

女人就同時可以畀幾個男仔追 慢慢揀
男人就只可以追一個 拖都未拍都要專一了

唔好睇小女人既直覺
你每一句說話甚至動作
女人都知你想點

追啫，女仔都識多線發展啦。

所以你覺得 可能唔係追 佢只係想儲經驗？

你係高手？

好多男仔一開始就係追死一個先出事，唔係點會識漁翁薩網。

咁男人知唔知個女人知？

佢confirm唔到都無用
只係會感到忐忑
勇於去化解吧

所以女人會比男人好多既[測試]

我 ex 懶醒問我
"其實你知唔知男仔係會一追追幾個"
其實你係都唔洗話埋俾我聽既

同樓上講一樣
其實佢都係為拍而拍唔夠鍾意
女係俾佢拎黎晒命 "溝到女" 的
拍拖為打卡
未追到就飛左半個地球去搵我
追到就叫佢陪多 d 你都睬你都傻
生日情人節我都無收過野
係咁

例如？？

半個地球都幾有誠意喎…
估唔到都係撒網……
佢追到你之後講佢追幾個？？

我諗係建基於「未真係一齊」𠵱點（會sex另計）
喺咁嘅前提下

我唔會叫 儲經驗
因為咁樣代表咗唔認真 好負面
但其實 同時幾個女仔 同埋 唔係儲經驗
可以係無衝突

可以同時間同幾個女仔相處
亦都覺得佢哋有機會可以發展

廢J一名

只係搞到人就唔好
唔想對方唔開心啫

其實佢講完我即刻知另外果個係邊個
佢問出口只係 confirm 左我懷疑既野

睇人
我覺得多數唔知

所以你係比較被動的？

所以你會討好人？即使對佢無意思既異性

你哋只不過係水泡黎咋
幾時輪到個接唔接受到

測試完佢係都仍然confirm唔到

重點係：「唔好俾機會佢發爛」
啫係唔好唔耐煩咁樣同佢硬碰硬

同埋用其它對她好嘅嘢
去分散她注意力

生活得充實有目標有情趣既男人，一般無咁聊同咁多時間溝咁多條女
漁翁撒網說明佢對自己冇信心，又或者未玩夠，所以完全唔會考慮

佢都幾誠實咁佢點解揀左你

其實點先為之有感覺
A0毒撚唔識分
怕純粹覺得佢好人就以為有感覺

我唔會為打卡 晒命

最經典，點解你鐘意我
又或者講你咁xx，實好多女人鐘意你啦

我份人對男女老人家細路阿叔阿嬸都討好
反而令女仔唔知我有意思

佢唔係誠實
佢果 d 叫蠢
以為咁樣問完女仔都唔知咩事
仲以為自己好威撒網都成功過骨

點解揀我就係因為另外條女激嬲左佢
因咩事嬲我都知
佢自己同我呻單野

我相信係被動嘅
不過好似無咩關系

想問喺同時約會/相處幾個女仔 同時同佢哋曖昧
又點睇呢？

女人又想唔咁快俾人追到，又想人對你最好

無論熱戀中失戀中都永遠記住第1戒
別要張開雙眼

其實句歌詞好似唔係好關事

講返
啫係好似黑警殺人咁
你係知呀但係你的確係confirm唔到
只要佢唔好俾機會你發難就得

女人既測試係會不斷
測試完得唔到佢想要既答案多數都選擇離你而去
因為依個男人對佢黎講無可得性

幾有point！！！！

撒網都會講到明中意要追？

大家都識 好似三角戀咁

我唔識另外個女仔
不過女仔 stalk 人天下無敵

咁on9
咁你有無介意？
點解佢會覺得咁樣問完都唔知

曖昧定義好難界定

我覺得喺現今世代
唔佔對方便宜已經好好（金錢/肉體）

哈哈
男女都一定會有篩選
只有毒撚先冇得揀溝死一條女
最後做兵既亦屢見不鮮

測試幾多次會離去？

唔sure

但我覺得保持喺 她唔sure嘅狀態
反而仲有火花

當然我明白係咁嘅狀態下
佢都唔會係完全開心啦

𠵱句嘢好無敵
屈晒機

無問題呀
等你班女仔唔好以為自己係唯一
係做男人都應該有選擇
點解女仔可以同時間俾幾個人追
但男仔同時間追幾個人就係花心？男女平等呢
我就算真係睇中你都未必追到 咁就浪費時間囉
前題係個男仔追到手要識斬纜先再專一

上面個句係已經情侶關係
下面就確定關係之前
可見女人給予男人既測試幾咁多

女人即是貓

咩貓

一個唔得/冇左興趣換一個我覺得合理
但同時溝幾個既雜食狗公告好肉酸

女人似貓既特性

作為有要求既男人
例如我鐘意識煮飯又溫柔既女人
咁樣我同時同緊4個識煮飯又溫柔既女人chat
我覺得ok
係女人就上個啲男人先至係狗公，佢地冇要求有個隆就得

可以，但禁止女仔同時俾多於一個男仔追，女仔要表明自己俾一個人追緊。

我指"可以只追一個女仔"

Agree
巴打幾大

愈黎愈睇清佢個人
都無好想留佢係身邊既感覺

我唔知叫唔叫介意
介意應該係好著緊一個人時先有既情緒
而我已經想走

好型

型乜鬼
其實已經係好多件事累積埋
心已淡

唉 好似勾起左你傷心事咁
唔係我

喺𠵱個post

樓主係咪訓咗？
你本身自己點睇

無野啊
過左好耐啦
過客黎者

講傷心
屋企事先係我未解到既結
呢個課題難好多

公司請人都係幾個見工中間揀一個
但見工嘅人都有權力同時見幾份

你無糧出比人都咁多要求
笑撚死人

以前接受唔到，後來法國接受到先有得玩
正係因為知佢漁翁撒網，你仲願者上釣人地實冇癮
對於呢種漁翁，一係你以其人之道 還治其人之身
一係唔好擺上心，當普通朋友交流，除非佢有突飛猛進既表現而且只對你一個

女仔咪一樣係幾個男性追求者中揀

咁嗰四個點排序？

hi
我覺得基於男女平等
既然女仔可以同時俾幾個男仔追
倒返轉好似無咩問題
但投票結果唔係咁睇

屋企事係好煩惱

三個都肯咁點搞

點還治其人之身？釣返佢？

咁勁

追咁多個 = 愛自己最多
可以認識交往 但講到追就通常要認定某個
個人比較傳統守舊 on99

條問題有陷阱啫
同埋女仔實投反對票
再根據生存者法則
入嚟感情台嘅會係男仔多定女仔多？

btw
係咪你分身嚟？

俾你追嗰陣同時俾位幾個男仔追 接唔接受到？

我有個新嘅睇法畀你參考

同時約會多個對象
你會知多啲邊啲地方好玩 靚
邊啲地方有好嘢食
邊啲地方係地雷

因為你嘅經驗
會令每一個約會嘅對象都開心啲

而我覺得呢樣野同認唔認真係有分別

咪臭係
死追一個只會得到掌聲
條女大把仔溝緊
又唔一定揀自己

唔接受 不過女人又一次過受幾個人溝
個個都派啲甜頭個啲又點計
唔係講緊比人追 係受溝

一隻手數得哂ok
兩隻手開始接受唔到

真係中意嘅話你肯付出嘅分量會唔同

佢生日果陣 會想作曲俾佢應該算係有感覺？

你追條女嗰陣 條女同時俾幾個男追 接唔接受到？

咩叫接唔接受到
現實一直發生緊

你有冇一心一意去追過女㗎？
毒撚嚟？

我小朋友都有埋

咁你都可以問？
接受到同接受唔到可以改變到啲咩
同埋你有能力改變

根本on9，男人唔同時追幾個，只追一個嘅話注定失敗，一世做毒撚。

就係因為同時有幾個選擇，男人先會無咁在乎，心態平衡啲咁先容易啲追到女，叫人只追一個根本害死啲毒撚

站係女性立場，緊係叫你只追一個，因為男人只追一個女人一定得益，所以話追女千萬唔好信女人教路

睇返題目，曲到圓都唔識

香港男人就係賤 就係地底泥
鬼叫而家男多女少呀

唔一次追咁多個
點知邊個岩自己啊
你玩lol 唔試邊隻英 撚知邊隻岩自己咩

認真就輸了

得罪講句，比負皮個班諗野同藍絲有咩分別

點解好多人負皮

緊係揀出邊個反應好，對你有興趣既
互動係相向
而其他我當佢心情唔好所以反應差，留待日後再去交流

歷盡滄桑既歲數

係
去多幾次同一間餐廳，可能既話同啲職員或老細熟
下次帶條女去，可以做社交認證

女人唔係？？同時同幾條仔flirt

點解唔揀女神

大家都寛己嚴人。無論男定女，都想對方專一，咁前提你自己有冇做到呀？

咁多負皮唔怪得連登多毒撚，未一齊之前同時試下追幾個女仔有咩問題

就好似搵工咁

你係咪on9當有趣？一種係主動一種係被動。唔通條仔追女嗰陣有女追佢又唔得？傻撚咗？

負評應該大部分女性，我反而想知男性接唔接受到「追女朋友個時，女方同時受幾個人溝、有曖昧」

正評 接受到
負評 接受唔到

但係生物學角度上，男人可以周街播種，女人每次只可以懷一胎？

哩招叫漁翁撒網，
總會撈到一兩條魚

如果唔咁做香港男仔永世都拍唔到拖

你估溝女容易 ？條條女都有10條仔簡

兩性關係就好似賽場，但就唔係男人同女人比賽
而係男人落場比賽，然後女人就係高高既看台睇比賽
女人只會同勝出個個男人一齊，依個係最真實既真相
男人同古羅馬鬥獸既奴隸係冇咩分別

接受唔到男方同時追好多個
亦都接受唔到女方俾好多個追

男方追咁多個 一嚟根本無自信 覺得自己追一個唔會成功 證明佢自己都覺得自己冇魅力
而且唔夠鐘意一個人 一齊咗都係等分手

女方俾人追 如果冇好感就唔該一早俾signal
唔好拖住人 又拎人啲禮物 又食人啲錢

總之漁翁散網都係臭雞臭鴨

唔係話男人冇魅力
喺香港屌你老母肥婆都10幾條仔溝
男人根本冇得玩

其實啲人成日話香港啲女大把人溝
但我身邊大把女性朋友一直都冇男人接近過
佢地拍拖都係4 5 年起跳 無出軌無綠帽
根本物以類聚
臭雞臭鴨就群返狗公姣婆

包生仔架？你老母
最後拍唔成拖，一句話當你朋友，你會搵到更好就算尻數
自己就好似天使咁，一腳踢開，頭也不回
癡心一片，比人笑做兵笑傻仔笑冇用
你就企係高處，我就永遠企係底層食晒呢堆西野
專一有何用

Mgtow

追佢果陣同時追幾個男仔囉

我「可以」想講可以只追一個女仔打漏咗
女仔可以俾幾個男人追，咁男仔都可以同時嘗試同唔同女仔發展睇下邊個夾啲㗎啦，係個「追」字令人有誤解

連登邊有咁多女性

感情台我覺得一半男一半女喎
條友抄我post
係咪投反對既人同時反對女性有幾個男仔揀！

唔論到你接唔接受到
香港個運作就係咁
一條普普通通既女
講緊最少有幾條友同時溝緊

我無話女人同時flirt幾條仔唔係漁翁撒網。無論男女都好，呢個行為我都覺得唔可以接受。只係樓主個topic係講緊同時追幾個女仔即。

認真討論
豬扒唔計
講普普通通個D
香港真係有女仔會只對一個男仔傾計?

我見親D女最少同時同3,4條仔傾

有無咁誇張

點可能兩隻手點記到咁多

樓主有幾多sp

全部都係架啦
無啦啦要鐘意你?
ON9

我覺得同時了解緊幾個人可接受
尤其而家好多人交友app識
咁有幾個一齊發展緊唔奇
但如果已經去到開始曖昧仲lung住幾件就感覺不太好

咁假設佢又受溝，但又溝緊第個？

如果追緊條女 同時有第二個男仔追 我都唔會繼續
水性揚花係人都追得

點算瞹昧先？文字上定肉體上？

你知唔知女人開交友app
一上線過百人hi
點只幾好

好似臭襪咁一日一對

係冇得唔接受

一開始係認識了解
普通朋友咁冇問題
但去到覺得大家都有意思個stage
都算曖昧啦

我知
我係女人
但你都唔會同時同幾百人發展架，都係揀幾個
利申當初同5個男認識中
最後同左而家男朋友一齊

下，10個女仔有8個都係咁喎

final year果陣你淨係報一份工
通知你in唔成先報下一份?
in你份工果陣同時in其他工
僱主接唔接受到?

所以話 女就可以同時接受幾個人FLIRT
男就唔可以同時FLIRT幾個?

人地FLIRT你 你唔係水性揚花既自然會SAY NO

但係巴打
狗公比人say no都會死纏爛打
未必下下關女仔事

受溝咪下賤囉 一樣道理 受溝就唔係被動啦

可以唔應機
一隻手拍唔響架WO

咁女仔同時接受緊好多人Approach叫咩

自膠

可能男仔多啲𠻹

其實係唔公平適當做法係唔可以比啲女知，或者大膽啲咪直接講自己係呢種戀愛觀，睇下條女受唔受，而一定唔係啲女人所講既追都要專一男人唔好咁蠢，其實你同時approach幾個女仔，女仔都會有好勝心，反而想自己係贏果個

我自己係男人
如果個女仔真係好到想追佢做女朋友
任何其他女人係自己眼中都係一PAT屎架喇

同時追得兩個/幾個既 係佢眼中就係用黎屌

岩
但係追唔到到頭黎最傷係自己

同意
好正

瘦田冇人耕 耕開有人爭

調番轉問你，比一個人追緊既同時又比其他男仔追，你接唔接受到

咪又係漁翁撒網都話無論男女都好，同時追幾個人都係一樣

我追唔到女就係咁，我要求高，但又好憎人同時比幾條友溝緊，好唔尊重我，唔係應該搵一個，慢慢試，唔得就next，一個人分心比幾個人，點先可以去到個個mind connection 到伴侶。而加d人咁快散係因為比小小野attract左，貌似優勢過其他人 就揀呢個
ps: 出過兩三次街

但係前者係被動
後者係主動喎
好大分別

其實有個盲點，就係點先叫溝？如果個男仔覺得唔叫溝緊，女仔覺得係，女仔咪覺得佢撒網囉，相反亦然。事實識唔同人又係冇問題，大家都未有名份

即係你識任何人都係為拍拖？冇異性朋友㗎？識下你就要唔可以再同其他異性講嘢？

最近del咗交友app

討厭自己太蠢
以為自己有幾特別

識咗個男仔 約約下傾傾下冇咁熱情
（佢又唔係冷淡 只係冇之前咁成日搵我）
我地好好傾 咩都傾 興趣又好似
鍾意啲冷門嘢一樣咁滯

到呢兩日發現佢ig多咗啲我未見過嘅人互follow
個女仔鍾意嘅嘢同我一模一樣 style似
冷門嘢中曬
甚至比我同個男仔
In common嘅嘢仲要多啲

其實個app嘅algorithm係好勁

我先醒返
其實我只不過好普通嘅一個人

佢好可能只係當我云云中其中一個後備

你輸了
只可惜你遇到既唔係我

每個人都想做對方眼中特別的一位。
無人一模一樣的，要學識欣賞自己呀

點解女人可以同時間接受比幾條仔追但接受唔到條仔同時追幾條女

同埋係咪追呢啲就兩睇㗎姐
約你出街玩可以係追可以都當試下
未一齊又做乜鳩搞到咁死

open relationship,有乜問題
女方一樣可以選擇

點可能個個都有
八成男仔會溝兩成女仔

姐係不是追？

你on9

其實我覺得無

傾不是溝

hi

係咩 受溝算主動？？

邊有人咁on9
同個女仔講撚明：
「除咗你之外，我仲同時溝緊另外幾個人
邊個受我就去馬」

我覺得有一個得手後，其他就要停
唔係一腳踏兩船就ok既

大佬 如果個男窮追猛打都唔關個女人事

好抽象喎，點為之有意思
有啲女人講到好瞹昧但其實係無意思

我相信男人先有呢方面既好勝心

主動同被動既分別
基於男女平等,我覺得2邊都得

咁同樣地，點先算係被追？女仔唔察覺咁算唔算？

咩algorithm咁勁！！

得手係確定左關係？

如果本身係同學同事朋友，難啲會做到

不過講真，一次追幾個攰唔攰？

咁既垃圾post都講足咁多頁

成個感情台都係垃圾post

繼續假想啦你

🤫🤫🤫

只追一個先攰

唔知你回應既意義

追幾個要投放更多心機時間

分散投資

分散係咪好過集中

當然

只追一個女仔，你好難做到唔在意，好容易俾佢覺得佢偏執

相反，你同時間追幾個，分下d心，反而仲易得米

追女仔，即係溝女，具體啲都係揾條女食下飯傾下偈
點解要限死同一個呢

偏執？

普通朋友都係食飯傾計

係咁㗎啦唔通直接問我可唔可以做你男朋友咩

同時受幾個人溝？痴撚咗？

如果佢對幾個女仔有意思但唔係追嘅話都會受
但對我做過嘅嘢對咁多條女都做過就算數啦 唔會鍾意個唔知自己同其他人有咩分別嘅人囉
你唔知都算 你知又同佢一齊就代表你唔介意佢第日可以對你同其他女都冇分別唔信就試吓同佢拍 呢啲人起碼有幾個契妹契家姐

收兵

專注一個又唔一定有回報
分散投資都好正常

ON9 我追女拍拖係求開心 家陣正係服侍你阿
我專一追你一個 一陣你唔受我 或者 俾第二個追左 我報海關拉你阿?

你要我專一 OKAY 你做左我女朋友先講

講得幾好

遇到好多都會有喎女人最鍾意爭豔鬥麗㗎啦，呢個成語形容男人㗎咩？

咪係

樓主呢d咪自私，又要人哋對佢專一想拎盡被追既好處但又唔受溝
又唔係真係受溝人哋溝幾多個關佢閪事咩

點解唔可以一齊左相處落先鍾意對方

重點 條女係咪處先

開返個post睇下啲女點睇比男朋友追到之前接受其他男仔嘅追求

邊有人肯講

都唔係鍾意追乜9
同時發展幾個=是但邊個都得=下面諗嘢

你話 :唔係啊，我鐘意A多啲不過同B發展咗
咁如果你因為咁放棄咗A嘅話就無野講。

但好肯定， 當A搵翻你你絕對會去A度。

都有
因Plan b對自己好好

宜家拍拖 九成人都係網上識兩三個星期就一齊既啦 大家咩經歷都無 可以講咩鐘意？
鐘意你個波定你個閪阿 大家有D FEEL 開開心心就夠拍拖既啦

愛阿 係做出來既 做多兩次愛先講鐘意啦

仲未計 追女仔最忌就係鐘意果個女仔 死硬

唔會收得埋 好易睇

你諗既同我一樣

有時唔係直覺

會咁做啲仔通常覺得條條女一樣
都係睇邊個落搭先

約會講過乜做過乜啲記憶會混亂咗，
以為自己記得好清楚，分得好清楚，但實情係撈亂晒。

P牌無得like

想請教下可以點樣睇得出

算啦 男人係咁
我試過有個男同我表白左
點知發現佢未決定揀我定另一個

對我黎講 鐘意就鐘意
有plan b, plan c 人選 即係代表佢都唔係好鐘意自己姐
我只能一次鐘意一個人
個心冇辦法一次容納幾個人
都冇法忍受其他人一次話鐘意n個人

Exactly 佢地真係為曬命，追到我仲俾我發現佢同啲朋友講話溝到女最重要係多重投資。屌

依家講追喎